林鄭會吾會協助陳同佳偷渡去台灣自首？

即使台灣話要有執法人員押先收
但系如果俾佢成功到台會吾會吾收？
如果吾收=縱容犯罪
收=送中條例已立，日後有將大量被自首出現
台灣變成中華人民共和國一個省